[突發] Google Map search 太子就見到

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

邊個傑仔

推

同問

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

<<關鍵>> 再唔搞清楚個主題，國際社會好難幫我地

傑仔係邊位手足

push

太子站 RIP

知唔知道幾時改？

係咪有人爆料？有冇對過831 後被自殺list

有個review 6日前

個日有冇怪事？

你有無睇到個留言

無，咩留言？

謠言可以直接摧毀運動

見到

我唔希拉係真

希望

死者家屬？

Leo yip邊個黎

pish

條仔

傑仔

嘩⋯⋯

灣仔都有啦

我想順便講講，之前有個話爸爸陰陽眼見到太子3個亡魂，1、2兩個post都比admin del咗

[陰陽眼] 去左太子站睇手足 （2）

求炒車

開始有線索

我估假名

連登偵探

黑警最迷信，佢地一定無覺好訓，因為由7月14開始就好多野跟住佢地，而加一定仲勁

希望死者都能沉冤得雪，一定唔可以忘記佢地！要為佢地伸冤呀！

推到有backup

唔好再推d陰謀論post

咁點解1同2都會無咗？

被del左~
琴晚睇仲有

係唔係因為呢個真係真相⋯⋯

咪撚再推d九五搭八既陰謀論post 啊

咁無端端admin要刪晒兩個po呀？

耶穌都唔怕怕鬼？

陰乜鳩陽眼啊？？
一場舉世觸目既逆權運動，推乜鳩無任何科學根據既垃圾post啊，叫撚咗幾次唔好推垃圾post，係度問問問

del撚左推條毛啊??
提出問題點解會del post = 推陰謀論?
ON9嗎? 自己係度覆CM又唔較不推文口覆
推PO人係你啊

你喜歡咪去推你啲po囉，你阻止我講乜做咩姐？係度屌屌屌，有時間你咁巴閉已經將你想推既推到上晒熱門啦，洗係度亂屌人？

屌你老母信陰陽眼
你唔好去跳樓死
然後做隻鬼來搵我囉
鬼鬼鬼
你即刻跳樓死啦
咁咪可以證明有鬼囉

唉…佢地自己好自為之啦

P牌子，怕真相出咗黎先咁驚呢？

Tg user name ?

一場舉世觸目既逆權運動
講乜野陰陽眼啊
你答啦
陰乜鳩陽眼啊
呢d咪就係濕鳩陰謀論
乜柒科學證據都無
推足3個post
外媒已經開聲叫唔好嘥時間推呢d垃圾post，仲有個柒頭係度問，CLS

既然你覺得陰陽眼睇到真相，就即刻call夠10個陰陽眼，去太子站同死者溝通啦，咪撚成個弱智係度推post啦

叫你去跳樓證明有鬼，做乜轉移係P牌度啊，幾時跳樓提前開post講聲，費事你死咗連鬼影都無隻，就唔係咁好啦

跳樓死啦陰陽眼

十足黑警風格，你咁講係唔會令到我驚架

平時有份棄屍呢？咁中意叫人跳樓

屈完呢個世界有鬼
再賴落p牌
下一句就話人黑警
難怪咁執著陰謀論post
做人好似你咁無邏輯都幾幸福既
記得跳樓前開post，唔係到時鬼影都無隻，就唔抵啦

你可以選擇唔跳樓死既，不過你唔死，又點證明有鬼啊？記得用任何辦法死之前，開個post話做鬼來搵我，等我驚下啊嘛

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咪傻啦
連仔都唔信
係就唔會有3
人為檢舉del嘅...

除咗跳樓仲有跳海呀麻，收到啦毅進sir，唔阻你輪姦⋯更

喔，跟住呢？

咁就完咗喇？唔系好執著係d怪力亂神post既咩？跟住點啊？

由佢單機啦

系你老母

我都唔明你點解可以同佢嘈咁耐

係啊
忽然仲係黑警添啊

等佢唔想推都變相助長咗人黑警返工真係好得閒，棄屍跳樓做到上晒腦

點啊，原來陰陽怪同陰謀論一樣咁不堪一擊，真係大飽眼福，連YouTube五毛都識鳩up一番，呢度既陰陽屎忽鬼戰力太低啦

係啊係啊

因為on撚9囉

邊個傑仔？
搵唔搵到改map果位？
可能係線條黎

做咩

咁樣屌同路人 你企撚開啲 單機啦
呢場運動唔歡迎你呀 對牆角 懺悔一千次啦

9月3日戈陣已經系傑仔屋企

傻閪 屌你老母生花柳呀

點啊 想點樣證明你老母對陰陽眼啊

傑仔 香港人會幫你搵出真相

連一個forum post都容納唔到 仲學咩人爭取自由民主

有乜邏輯關係啊，講清楚啦，求其加個民主2隻字當有point 啊，講啦陰陽眼

日撚日喺到玩鬼怪野就係同路人咩
妖言惑眾
叫班陰陽眼比到detail我地咪信
而唔係喺到大包圍又有成個中二病喺到跟住玩

唔洗扯開黎講
喺到話人好針對你地
成班喺度玩謠言就抵屌啦

我無話人針對邊個，我只係提出有兩個post係唔知咩原因下比人刪咗，呢個人就屌黎屌去，我由頭到尾都無鬧過人，我既回覆係正正回覆返佢所講既言論，無扯開話題

咪撚再用呢句啦傻閪
偷換概念
呢到forum黎唔好政府公眾諮詢唔係城市論壇唔係立法會乜乜柒柒
有自己嘅一套
唔係你入黎打藍絲野打5p字打on9野都老奉唔屌你架

你唔洗喺到話9人做乜唔推有用po走去屌班神秘撚
兩樣野黎唔洗拉埋黎講
神秘撚係抵屌咪要屌囉
佢屌得啱喎

星期六 再光復屯門
星期日 機場4.0

打橫黎講既人總係中意用粗口，聲大夾惡先顯得自己有道理，呢度有兩個。你唔中意神秘撚唔緊要，但請睇返，我淨係想raise out有兩個post原因不明地比admin del咗，佢就屌我推post

即係佩洛西當日連死者叫乜名都知道?

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

亡魂不散

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

好正

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

鍾意講依方面既可以自己討論, 唔信既就block上一貢囉

其實真係信不信由你
你唔信但係唔好阻止人去睇同去了解
唔鍾意呢D Topic 走入嚟做乜先？
入嚟挑機就無所謂啦

利申: 我信

0820 淺水灣沙灘發展屍體。
死者男子叫阿傑，住利東村。
著黑衫係死者大佬，現在黎認屍。

有無家人講兩句

唉 睇落831真係有人死左

屌！今日淺水灣真係有個死者叫阿傑
黑警填命呀！